\input{cabecalho} % <~~~ para inserir cabecalho.tex
\begin{document}

\section{Introdução}

Veremos na seção \ref{conclusao} que nosso trabalho
ficou mais simples usando \LaTeX.

\section{Resultados da pesquisa}\label{conclusao}

Usando label (rótulo) é preciso compilar duas vezes.
\end{document}
